經過今晚，我覺得警犬起底真係唔可以比佢停！！！唔想被起底？開槍射我地囉

一定要瘋狂起底 唔可以停
如果佢地老母死左 起埋佢老母個墳墓出黎
一定要玩到佢地精神病自殺吞槍為止先可以停

同意請正皮！！！

有冇人知黑警潛規則？
係咪供自己老婆比大sir屌就可以升一柴？

唔撚柒鋸啊？

牙Wave好型 有無識佢嘅朋友入黎講兩句

Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

放上區域鏈？

有咩可以幫手

起撚埋佢全家祖宗十八代個墳

禍要及妻兒

好想識呀wave
好想拎佢電話

班狗咁垃圾絕對做得出 老婆定母阿女全部俾大sir 做肉便器都得

咁傑出既克警 一定要公開表揚 立個好榜樣

起底為左表揚

fb有人話佢係住大埔亨耀樓

唔好兇我，我要見律師，我冇嘢講

公務員事務局有覆email 話唔受理

唔好推

你未食過？

汪汪

【文長】今後警察同市威者鬥爭只會升級。唔係你死，就係我亡

Push

應該pm比啲外國撚比佢地po
捉都無得捉

最緊要係起埋佢地既屋企人

推

人生第一次支持欺凌

其實冇人起底, 係佢地平時鳩撚屎, 佢地啲fan有佢地fb tg先貼到出嚟

你個標題即係點？
打你係濫權，反而開槍係冇問題？

黑警瘋狂ot
我地瘋狂食黑警妻女
琴晚又食一件，正

团地妻

已正皮

俾佢地啲仔女知道

老竇老母做狗真係好羞家

由屋企分化

主要要起佢地家人底 特別係老婆仔女

起底已經拉咗幾件😭

支持 但要搵一個100%唔會上身既方法

印傳單去西貢周圍貼

支持
起曬冚家

推 串丫嗱有人搵左佢隻揪未？

PUSH

有個中同準備做警犬，應唔應該post佢出嚟比大家問候下？

努力屌哂佢地d老婆

連儂牆唔停得
有softcopy要備份就去8chan

一定要有資料留低 作日後秋後算帳